西營盤免費GYM場？

經過望左一望

格局似車房

但點解好似係免費？有冇人知我講緊間GYM場？

近聖士提反堂？

好多鬼婆

好似車房咁

好似玩crossfit
係咪聖安多尼對面

都真係幾撚似

自膠 覆錯

日日搭970都會經過果間GYM, 望落外國人玩多